長康邨康美樓一個單位幾多錢？

當年淘大就$50萬。。。

本身都唔值錢

兩間thanks

有病先住公屋

銀包有1200蚊
就1200蚊la

青衣呢啲垃圾地方

無價

因為咁舊嘅公屋 都係政府嘅

月租千零蚊

個個位送都唔住啦，位置差仲要廢老區

確診價

口德麻麻果啲記得小心連登左膠大愛入黎屌柒你呀
一陣話積口德 棟公屋有手足住嫁 唔好咒人呀

咒壇主？

2百萬一間， 有400呎以上， 即full pay 買

咁舊

無呢單野都三十幾萬樓下搞掂

青衣出中環唔駛半個鐘
二房既話如果叫到5百萬 可以諗諗